自己心理情緒好有問題，留低tg希望可以有人搵下傾下

唔係狗公食女po
男女歡迎
唔好假膠就得

背景：
外國撚
覺得自己有抑鬱
有唔同興趣但無社交
經歷過外國high school 覺得人好討厭，又恰人又盛

隊草

如果你讀緊書，大膽啲去參加下學會啦，起碼有人同你傾下計，講下嘢
我都唔算好多朋友，特別係出左黎社會之後，不過睇開左，而家自得其樂

而家準備入year 1
而好多人都講U啲人好好多
同high school 好唔同

入大學係一個好好機會比你去一個新環境去認識新朋友
仲有好多時間，慢慢黎啦！

未試過
你肯做我伴咪一齊隊

一直同自己講會雨過天晴
希望啦

放心，一定會！

+me @myexmissmesomuch